睇完ming狗之後 邊個再屌大j姐係同我過唔去

香港第一Youtuber

睇ming狗已經同我過唔去了

希望白兵嘅建議會幫到Ming仔啦